有冇人發覺今年特別多蚊？

俾蚊針到痴線，又驚會唔會有登革熱同日本腦炎呢啲嘢，以前從來唔駛用防蚊措施，要盡快買返個驅蚊器，見實惠有啲都好貴，係咪貴先有效？

超多 用曬煙霧蛋局左一日都無用
已經狂清積水都無用

但好奇怪我屋企唔咬人既d蚊

徒手殺，再放生一兩隻最有效，聽講蚊都係欺善怕惡

不過呢家到我老母畀班仆街蚊咬到成手都係

唔講了
我要剷佢哋冚家

冇
晚晚開冷氣

似係